分手後能做朋友？

有人話
真心愛過無可能再做朋友
做最熟悉的陌生人

正評：做到朋友
負評：做唔返朋友

負評改為 SP 會好d

做返陌生人 當冇識過 聯絡都要斷得乾乾淨淨